我們把戒毒看作是一條通往超越的道路，是現代城市美德的象徵，也是通過禁慾實現自我轉變的象徵。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 古典音樂家斯蒂芬妮·喬治(Stephanie Giorgio)稱讚該課程幫助她應對焦慮、專注、恐懼和自我懷疑。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 對於厭食症患者來說，自我飢餓讓他們感覺更好。 怎樣的瘦才算太瘦? 以色列禁止“體重過輕”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 幾年前，設計師約翰·加利亞諾(John Galliano)因為在公共場合分享這種反猶太情緒而被政府罰款。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 不是真正的中央情報局特工，而是與中央情報局密切合作的美國政府人員，也是這部劇的粉絲。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 如果自我的想法消失了，偉大行動的美麗就會消失，就像花朵凋零一樣。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 在我看來，建立一個有秩序、守法的自我，似乎意味著有一種促成秩序的衝動。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 目前，路易斯太專注於他內心的鬥爭，沒有深入觀察他周圍發生的事情。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 道克基爾是英聯邦時期著名的平等派領袖，他被槍決了。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 但是，以異教徒的這種論述為例，基督徒中有多少自相矛盾的原則呢? 《魯濱遜·克魯索的一生和最令人驚訝的冒險》，約克，水手(1801)|丹尼爾·笛福